每日遊行 每日就封地鐵 每日罷工

所有地鐵站封直接罷工

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

其他香港人俾啲骨氣啦
轉個頭又照俾錢港鐵賺
轉個頭遊完行又去排喜茶
對唔對得住自己？
大家都唔搭佢就自然蝕錢
我地先係金主阿

Push

901 1300 去機場

612 721 811 821 825